東張西望串夠中國未

今次串埋世衞

每日7:30-8:30反共到仆街

On9?拉

好黃

8:00-8:30愛回家喎

tvb前線黃能到

你勁到連嗰名都可以炒埋車

D女主持條底黄撚到

唔洗推 善用不推文

141都狙擊

靠一個節目想洗底

早幾日kc: popo 電光火石之間

得新聞藍

其他9成黃

原仲仲有人睇tvb

又維穩 新乜冠肺炎

洗底po

WingTo黃咗所以離開咗CCTVB

反正倒數倒閉
不如豁出去, 推誁自己人氣
將來失業都可以做kol

做得太多了，香港人收貨架啦

高

得編輯部藍
其他連條底褲都黃過人

串撚埋個廢老中醫師
一開波就串柒柒

全世界得無綫叫咩「新冠肺炎」‥‥‥武漢肺炎就武漢肺炎啦！！！

前線好多黃

條底褲？

政治正確

鼓勵佢地quit 出黎搞youtube channel

點串

世衞而家最忙係幫肺炎改名 而家叫做新冠肺炎
好多人都認同 可以去地區化 唔知世衞幾時先幫德國麻疹同日本腦炎正名返

屌~ 佢夠膽講popo 衰野我就話佢真黃啦

唔知自己諗定稿

之前報陳同學ge假呀媽，想幫狗洗底，我呢世都唔會唔記得，食屎啦東張西望

呃港豬 唔反了

篤尿黃

tvb前線好黃

原諒tvb了

公司市值低過hktv 先黎驚 too late

cap低晒佢，續牌果陣send比阿爺睇

得袁志偉藍
全部都深黃
原諒TVB了

幾時開始日本腦炎同德國麻診都可以改個靚名同地區脫歐

on9 唔好比佢咁就洗到底 唔好唔記得早半年佢做過d咩仆街野

篤尿好黃

雖然愛回家幾好睇
但戒左佢啦

屌你仲睇tvb

蘋果都唔敢講

物種

新東補選蘋果日報全力攻擊梁天琦你都唔記得啦

仲睇tvb

我特登七點轉左屋企電視去開到睇新聞，老豆去到七點半就話要睇番無線東張西望

好可惜，覺醒得太遲嚕

自從炒咗wingto就無睇

收皮啦
11月先連續幾日話無紅隧用好慘

收皮啦

咪洗白啦
之前先訪問民賤聯派口罩

冇圖又冇片片
利申，唔睇tvb好耐

湖北武漢狗

屌你睇屎黎？

行過見到仲諗緊乜黎
原來真係141

On9
比喻一間藍店全間得一個前線員工黃，我係咪就應該幫襯佢?!
我依加無得揀咩?!
情願唔睇電視都唔會睇CCTVB

「你咪醫師囉」

收皮啦 成間tvb都係垃圾奶共狗

新型麻疹新型腦炎
改完

計埋愛回家？ 好耐冇睇tvb 唔知time slot

主播 camman 寫稿都黃

愛回家上次好特登咁玩屎
然後狂講popo電光火石之間

我有時係youtube都睇到 有一次仲以眼還眼

擺明做少少野扮黃啦

成班戇鳩開始幫tvb洗底 弱撚智

個非洲共諜點解唔幫非洲豬瘟平反

大把有心人想幫cctvb洗底

東張西望為咗啲廣告商先咁
記唔記得半集都係廣告的日子

今集講撐警Helen姐喎仲黃

香港腳都改名唔該

得一條袁志偉賤種藍之嘛

民生問題一向可以插政府
你睇方向報, 插得勁過蘋果
貪曾咪就係方向報先改名
日日插澳門及大波樺咪又無事
政治議題 / 中央國策先要聽話

之前又話成team炒鳩哂嘅

補充:
無線新聞例外
因為係 CCTV (TVB粤語牌)

做人要公道少少，佢做得好就要撐
事實上之前不停追擊大媽團同調查公屋痴線佬已經改觀

如果遲啲再有隻新啲既新冠狀肺炎應該點改名

tvb前線好黃 條底褲
仲睇tvb既係咪戇撚鳩

中國肺炎呀！！！！

做夠打手未

做乜鳩？ 都冇人叫你睇

Push.

真

其實東張西望而家反係咪因為近排殼王辭職

今集講咩

人地明明串鳩世衛幾時幫日本腦炎之類改個新名..

無著呢可能

串咩 可否比段片/比張圖？

而家條女叫咩名？

阮嘉敏

叫雞實錄

一蚊joe應該扑左

搵一蚊joe放蛇唔怕比人認到咩

幾錢一Q

可能熟客

200

打左格好似幾正
想要包膠

今集痴9線

又幫大媽做宣傳

一蚊joe咁近講野可能以經中咗

好大波

唔係1蚊joe嚟啦
個個都認得佢啦
點放蛇

幾大波

睇到扯咗

武漢g 痴撚線

又幫襯

廣東大波妹

個肚大到就黎生

界波袋

好Q大波

東張西望班編導應該成日去叫雞

幫你帶上

武肺x愛滋

唔幫襯駛唔駛俾錢

對腳

叫雞中左肺炎都唔會講出口啦
有老婆仔女嗰d仲去叫雞一陣惹左返屋企

想幫襯

把聲似
大陸妹識鬼你一蚊Joe咩

又俾佢搵到隻武漢雞

新冠狀肺炎。改

舒服完先返電視城啦

肯定俾人笑

屌你老味唔比貼士都算仲要壓價200

條女大波到

出公數叫雞

TVB奴工係咁上下

屌您同我戴咩

agger

有無片？

肚腩都好大

好想去試下後生妹

孕婦play

真係扯 得起？？？？

腩交
夾住肚腩同南半球之間

Tvb 新聞部點解係一部咁有效既宣傳機器？就係因為幾十年黎既慣性收視
有人覺得睇一兩個節目無傷大雅，其實就鞏固緊佢地位

一日有人睇，一日就會有人落廣告，一日就養住個支那新聞部
唔講理性考慮
呢件事實在比食屎更噁心

好難勉強你地唔睇
但我就一定唔會睇

聽到都笑左

tvb 不了

屌
咪係

一蚊joe果下好驚

再講
你好難話唔係上頭特登放水畀前線
做到個台好似百花齊放咁

你繼續睇佢
佢（同佢個支那新聞部）咪陰陰嘴笑囉

洗底咋

就執 緊係洗底

一蚊joe：下 戴咩

上埋雞竇又真係幾黃嘅

除晒衫啦即係